戒唔戒嚴都好....

政府同毅進仔都係落地獄架喇 含撚啦扮傻